要求美國空投派槍

以武制暴
槍在手，一起衝

直接導彈炸狗屋啦